v家歌你點我唱

其實nico上面都得
想識多d歌順便練下歌

入嚟留名

留名有鬼用

唱首泡沫黎聽下

巴打介唔介意比埋link

From Y to Y

腦漿炸裂

呢首比d時間我
要練下d咬字一舊舊

天ノ弱
回る空うさぎ

揀咗幾首唔係好出名但好聽嘅歌俾樓主
センチメンタルな愛慕心

カミノコトバ

jelly

センチメンタルな愛慕心同jelly正啊

千本桜
セツナトリップ
腐れ外道

絲打你唱首secret base真係好正
2017重聽緊

ヲタみん隻from y to y好正

整首SPiCa

多謝你先
ピノキオP係好正但係都唔洗點首咁難既掛

地球最後の告白を同 アイラ 唔該
GUMI廚

鎖之少女
其他日文名唔識中文 返到屋企留link

五月雨恋歌
1925
からくりピエロ

咁多首 係咪要等好耐

我諗真係要等一排
上面有幾首我都唱到一舊舊要練下先

放心等得

呢首啦 應該唔太難又好聽
之前講果首就算啦

巴打呢個post我淨係諗住唱vocaloid或者nico上面嘅歌
唔好意思

曼波

Orange tohma

四季折羽

而家先發現好多歌淨係識一半

cosmo bb出左新歌順便post下

千本桜：

找住一首先
比屋企人投訴

仲以為巴打唱

BTW唔錯

鹿乃首Toy-toi

キリトリセン

How to 世界征服

astronauts 作者前年死左

近幾年有幾個p死左

ギガンティックO.T.N

好鍾意依首

裏表情人

パズル

回る空うさぎ:

找住一首先
冇氣

初音未來的消失

初音ミクの消失

聽住訓
多謝絲打

BTW
係自彈自唱?

好好聽，

日翻jj

玩緊全民k歌識到好多同好
瘋狂同人合歌

練緊首サンドリヨン 同人和唱

唔係啊
本家mmo來架
v家p好多都會係description放番個伴奏出來

本身nico、youtube有upload開歌
慣左後製加味精所以好少玩唱k app

樓主加油

腐れ外道とチョコレゐト：

唱到1999

我都想係男人
vocaloid男key易唱好多

just be friend

all we gotta do
just be friend
it's time to say good bye

ok

求NICO /YOUTUBE 名 想follow

爐心融解

推

咁都仲有人推

兩邊搵クリス∀シロ應該都有
多謝你follow先

樓主我首腦漿炸裂呢

等緊架嘛

我要睇樓主跳極樂淨土

シリョクケンサ！！！！夏恋花火！40mp

+♂
東京real world
ghost rule
号哭
妄想税

好撚正啊！！！！！耳朵懷孕。

深海シティアンダーグラウンド

之前唔得閑

半首センチメンタルな愛慕心

加油等緊呀

絲打唱得好正呀
それでもあなたが好きよ

pish